{"LACF2.1": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "CO1.1": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "CO1.2": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "LACF2.2": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV2.2": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV2.1": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "LACF1.2": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "LACF1.1": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV1.1": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV1.2": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "CO2.2": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "CO2.1": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}}{"LACF2.1": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "CO1.1": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "CO1.2": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "LACF2.2": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV2.2": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV2.1": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "LACF1.2": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "LACF1.1": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV1.1": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV1.2": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "CO2.2": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "CO2.1": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}}{"LACF2.1": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "CO1.1": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "CO1.2": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "LACF2.2": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV2.2": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV2.1": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "LACF1.2": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "LACF1.1": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV1.1": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV1.2": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "CO2.2": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "CO2.1": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}}{"LACF2.1": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "CO1.1": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "CO1.2": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "LACF2.2": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV2.2": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV2.1": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "LACF1.2": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "LACF1.1": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV1.1": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "AV1.2": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}, "CO2.2": {"BRUNA FERREIRA": {"fixations": []}, "FRANCISCO PONTE": {"fixations": []}, "LEONARDO LOURES": {"fixations": []}, "CAIO BARBOSA": {"fixations": []}, "ROM\u00c1RIO": {"fixations": []}, "JOSE EDUARDO": {"fixations": []}, "ANDERSON OLIVEIRA": {"fixations": []}, "MARIA JULIA DIAS DE LIMA": {"fixations": []}, "KID VALERIANO VALDEZ": {"fixations": []}, "FELIPE FREIXO PINA": {"fixations": []}, "ANA CARLA BIBIANO": {"fixations": []}, "PEDRO MAGALHAES": {"fixations": []}, "GEORGES MIRANDA SPYRIDES": {"fixations": []}, "WEVERSON MACHADO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "RODRIGO": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 DAVYS CARVALHO MELO DE OLIVEIRA": {"fixations": []}, "FILIPE SANTIAGO": {"fixations": []}}, "CO2.1": {"C\u00c1SSIA": {"fixations": []}, "LUIZ CARVALHO": {"fixations": []}, "VIN\u00cdCIUS SOARES": {"fixations": []}, "WALTER HERRERA": {"fixations": []}, "MARX VIANA": {"fixations": []}, "EDUARDO MOREIRA FERNANDES": {"fixations": []}, "JAIRO DUARTE": {"fixations": []}, "DEBORA STUCK": {"fixations": []}, "ANDR\u00c9 CLINIO": {"fixations": []}, "JO\u00c3O ANTONIO DUTRA MARCONDES BASTOS": {"fixations": []}, "JO\u00c3O GUILHERME MATTOS": {"fixations": []}, "HUGO GUARIN": {"fixations": []}, "JO\u00c3O CORREIA": {"fixations": []}, "TIAGO": {"fixations": []}, "ANDERSON SANTOS DA SILVA": {"fixations": []}, "LEONARDO ABREU DE BARROS": {"fixations": []}}}